想問八達通嘅漏洞

今年畢業 唔捨得比成人價 毒撚又唔敢用綠卡
如果我有方法拎到大學印左校印嘅學生八達通申請表 八達通公司會唔會同番大學對資料

求解答

你學生證過期既/冇既 你過閘比人check一樣要罰錢

綠卡啦 有閪人理你咩我都用左半年

虛假文書 刑事都搏?

會咩 比人check過都冇叫我拎學生證

我讀書果陣試過囉 要拎學生證出黎

綠卡啦 你果啲就真係有機會比人告

近排查飛狗咁猖狂
但試過好幾次拎張學生八達通嘟入閘 查飛狗就唔黎過黎

屋企個站多左好多查飛狗 好淆

不過我諗最後都會用綠卡

入閘果陣見有查飛狗或者疑似便衣 咪用番成人囉
出閘果陣如果幾個出口都有既 咪搭多個站行番去

做人做到你咁廢

駁唔到

偽造文書仲大獲，刑事嚟

廢老卡都唔敢用死撚咗佢啦

綠卡啦
衰左罰500
你偽造文件衰起上黎唔止500

虛假文書仲大獲過用綠卡

平時唔衰嗰陣：學生八達通半價；綠卡2蚊

我相信樓豬識揀

上連登問犯法嘢
痴撚線

用綠卡比人捉就罰500
用假資料整張8達通都係得半價仲要刑事

5舊水用1個月已經回到本，呢條數小學生都識計

條款講明日常使用係唔使帶學生證

你唔好撚白癡啦搞咁多嘢不如買綠卡

On9 仲危險過綠卡